唔好成日話啲廢青掛住打機！

果班食鹽多過你食米嘅廢老,咪又係機不離手,仲要鬥地主開到鳩咁撚大聲,𨳒你咩